政苦工要求

符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第3級或以上成績，或具備同等成績者優先

點為指或具備同等成績者 本身dse中英文無3

IELTS...

咁你咪冇機囉，中文字都唔識睇？

放心啦 要DSE學歷即係請學士畢業多

唔通請個花王話要小學程度，實際要DSE先請？

Rules are always like that

咁咪俾人又多一個理由點解會憎依個政府囉，政苦自己都唔認同自己定立嘅教育制度。咁搵個大學院士做局長好無？

如果你講緊workman, 我同你講hd asso甚至學士都有

樓主字都唔識睇仲學人考政府

需要有足夠自身抵抗力
而且有能力同病毒講數唔準出黎

而家degree 派報紙咁派，有學位已經唔代表咩。。。

咁一個女仔佢識對象嗰陣話自己冇乜要求，跟住溝自己嘅人一個比一個條件好，個女仔最後選擇嘅伴侶又靚仔又有錢又叻，唔通咁樣又有問題？

咁咪即係你冇機囉

完成認可Local High Diploma同Asso都等同

唔通請個花王話要小學程度，實際要DSE先請？

除非你有特別技能，而份工又需要果樣特別技能。 若果你同其他應徵者條件一樣，咁點解唔個讀書叻過你既應徵者

咁咪俾人又多一個理由點解會憎依個政府囉，政苦自己都唔認同自己定立嘅教育制度。

唔係好明你講咩。
就係認同呢個教育制度先係其他條件一樣情況下，㨂一個由呢個教育制度下證明咗佢能力更高既人。
而家政府係僱主，僱主揀能力最高既人做一個職位有咩問題。定你覺得佢係慈善機構，應該可憐最廢果個去請佢